新手砌機list求評

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,163

玩gta同pubg夠唔夠做?

以家邊有人玩intel

幾好 唔錯 可以去買

換過個散熱通風好啲嘅機箱

不如1660s?

出粒3100都勁過9400F
而家仲出9400一定係最唔值嘅時候
你因信仰而要用intel都一定係等10100
完全搵唔到理由用9400

有冇咩推介？

咁換做3500x好啲?

轉amd,等b550底板

3300x夠了

前板係鐵網嗰啲
我就係用緊你揀依個，靚係靚，但好熱

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x Crucial P1 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$899

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,286

呢個一定夠做